其實見另一半家長係咪好似interview咁?

第一眼啱嘅話就有機會second in

唔啱傾就返屋企等消息

今日先見完

有冇雞脾食？

飲茶

有無灌湯餃食？

好消息定壞消息?

等消息

共勉之

絲打： 化番個裝，肥就最好減減先

巴打： 冇父幹或且冇50k人工，見黎都係等分手

乜9都無

中秋節俾d正能量啦

樓下見到d女仔高爭鞋短裙仔化哂妝
左右手都係袋咁去見家長
睇見都辛苦

見外國人 勁輕鬆 做返自己

去到仲要賣笑

認真一問,碩士學歷係咪會加分？

碩士有撚用

買左私樓就最有用

做女真係易過做男好多

伯母都出曬水

博士呢

聽到都覺得毒